一開左包花生不停唔到口

唔知花生係咪有尼古丁，諗住開一粒溝淡食藥水d味。點知食多十幾粒

蠶豆